大家有冇睇過「老黑公民」講假媒體 點解我哋要優先搞掂CCTVB

川普撕逼紐約時報，台北623凱道遊行，假媒體要點碧蓮？

CCTVB=藍屍生產器

同場加映
香港反送中，乾脆獨立建國，廢除一國兩制。全民公投，修改基本法！港人命運，自己掌握！

PUSH

Push

[緊急廣傳]DQ確認書殺入區議會選舉諮詢 今晚就係！

台灣嘅轉台運動